有無人Facebook app收左皮

出唔到post logout之後唔俾login